想買榮光歲月既巴打 請出聲向便利店員工問

因為一間7仔或者ok黎貨少 未必會擺出黎雜誌架 我買到果間黎貨3本 收埋左後面 唔係見到個西裝友拎住本出門口我都唔知 咁岩我買到最後果本
祝大家買到

（重開）文宣 x 包裝

推

真係收起左 要問先有
聽樓主講 問一問即刻買到

好撚仆街成日收埋蘋果D野
仲有時搵大公報放係蘋果日報個格遮住蘋果日報
7-11 正仆街

樓主好人一生平安

冇放雜誌架又真係奇怪d

買唔到呀～

直接問啦

問完都無！